［分散投資］香港仲有好多間黃網店

同人辦館
人民超市
香城雜貨
Guruguru

仲有冇其他？

g持
黃圈肯表態入得
但做得差既就要淘汰
唔好比人spin做咩聖人圈
唔係要聖人但更加唔要做臭黃圈既敗類

無名士

同人辦館
人民超市
香城雜貨
Guruguru
無名士
繼續

Jimmy Jungle

同人辦館
人民超市
香城雜貨
Guruguru
無名士
Jimmy Jungle
繼續